有一大堆事實需要處理 唔好將一啲未FC既嘢放大

荃灣少女被姦
周同學被殺

唔該 依兩單嘢 就咬到 唔好放手
每次將D精力放晒去好難查到既嘢到 每次都係浪費自己時間

健仔呢？

如果唔同意 講點解先
咪一句SIR就算

有時候有啲嘢冇得FC
有得FC嘅
就盡量FC喇

借位 + 幫推
【黎明行動】Suck党鐵行動